漢堡之王黑椒漢堡幾時回歸麥當勞？

好想食呀

回歸啦